中環灣仔繞道冇解決港島塞車，解決左漆咸道塞車

東隧狗行返東隧
唔使再行東九龍走廊入紅隧
暢通左好多